[八奇領域] 武侯乩文+推背圖深度討論 (2)

舊po已沉 新po當立

〔八奇領域〕武侯乩文 + 推背圖深度討論

各46象白頭翁版本

其他版本得頌無鑯

我覺得而家已經行到e象，阿習玩稱帝，大陸又返回文革文字獄

讖曰：
黯黯陰霾
殺不用刀
萬人不死
一人難逃

頌曰：
有一軍人身帶弓
只言我是白頭翁
東邊門裡伏金劍
勇士後門入帝宮

留名

lm

留名學嘢

推

中國既東邊有個國家領導姓金
唔知關唔關事

睇埋神棍twitter 更加確定一輝會勝利歸來

路過留名

全靠奉孝拋磚

田間再出華盛頓

唔通金仔同侵侵有共識 最大敵人不是對方
今次會面夾埋冧支共

以下依句鳩噏既
勇士後門入帝宮
以最常見既地圖中共後面係人稱戰鬥民族既勇士

白頭翁，應該同穆斯林有關

有無人研究開諾查丹馬斯？

習總登基

東邊門裡伏金劍i可能北韓金氏政孉要發生戰爭i同時習被趕下台了

未日之後 唔準啦話...